係城大讀中文會唔會俾人笑？

Cgpa得3.3好似無乜選擇

樓主竟城大讀中文？哈哈哈哈

睇人 蕭生歷史系你會唔會笑佢乞食系

係香港讀書
傻撚左？？

Shitty中文

唔會

讀law都有啦

城大最出名 ee 工科，點會有人讀 中文架

shitty 乞食科
唔會笑你

喺shitty讀乜科都會俾人笑
話知你讀獸醫.gif

VET 就例外喇
其他shitty乞食科唔好魚目混珠

係中大讀城文都會比人笑

痴撚線入到我城已經係人中龍鳳

一日Shitty一世shitty
自己諗啦

會俾人笑兩次

係中大讀城中文都會比人笑

會

唔使擔心

唔會 城大世界排名top 50

嘩 哈哈哈哈哈 你讀城大中文架？

屎大刷排名

本身讀城大/讀中文都比人笑
你仲要兩樣加埋

Asso 都有人讀中文啦，驚閪咩

問題係你鍾唔意中文

定係純粹為入u

那間大學是屎大?

你話呢 屎大仔

我問你

讀中文先笑一鑊
讀城大再笑多鑊

有得讀你就讀啦
笑你 degree都無真係笑撚死你都似

有張沙紙揸係手 讀完再去台灣升學啦

Cgpa得3.3 入到

會， 哈哈哈哈哈

讀公大樹大恒大嘅中文系如何是好

城大中文8大最廢 分分鐘衰過樹仁

shitty個中文系係中文傳意，即係訓練祕書，同中文系無關
所以絕對係衰過樹仁

以前聽tutor講
香港中文系排名 中大>浸中>lingU>樹大
但今日就唔知了

你真係好撚柒閪煩
一日到黑蕭生蕭生
你去幫佢含撚啦

HKU

其實唔係好明點解讀city 會俾人笑shitty，反而仲廢嘅教大ling U 好少俾人拎出黎笑

利申: 我唔係讀自己username 嗰科，我暴大嘅，不過純粹唔get

因為shitty刷排名好核突

peek唔peek得贏

中文系就去返Bu lingU喇，多啲資源同network，對你嘅學術訓練同將來搵工都有幫助。排名同本科生關係不大。

當然入到兩大點都兩大，名實兼得。

有乜所謂

oooo 連成一線！

大家都喺等依張gif姐

人地HKU

間間都有架啦 話刷nds其實xgu仲多 聽蝗語仲多過廣東話

英文差先讀中文系